必推頭條

1。將軍澳街坊陳生行過被警畜扑爆頭。
2。天水圍女街坊被制服畜生集體除底褲，下身全裸被抬入警署被畜生輪流出火強姦。

將藍屍屌到變黃色。

遇到罪惡發生，全民以量制暴，保護自己，保護女性，10個對1隻畜生，以公民拘捕權制服畜生，搬到政總公園連制服吊起，1百萬市民集會叫支那閪出黎交代，若不交代，便可理直氣壯摧毀港畜政權。

仲有觀塘警署內係冇預警既情況下開槍暗殺

推

黃大仙個女被捕人仕可能有生命危險

請統一口徑！！！
唔好用偏激、嘩眾取寵既做法
一定要客觀而且清晰列出

非禮及意圖強姦
高處暗位開鎗暗殺

用字好重要，否則只會令人覺得你只係洩憤同作大
請準確地列出所犯罪行

麻煩各位文宣手足！！

push

呢單爆D﹐男女老少都除時俾人扑﹐同721一撚樣